大家笑完玩完放鬆完 係時候返返黎

721 港島中槍既巴打
垃圾政府仲未回應我地既五大訴求

呢啲先係重點

光復香港 時代革命

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

推

元朗人唔係人？

push

星期六都會去 冇人話唔理

推 集中返五大訴求

五大訴求
五大訴求
五大訴求

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

唔好意思阻一阻你地

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

幫手推

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

唔好意思阻一阻你地
入黎推一推

黑警冇一個無辜

Push